[推到完場] 紐卡素 vs 曼聯 2

pogba跳都唔撚跳

妹

兩個鬥慢？

普巴個樣

普巴個死樣

卡域克

諗起果陣傑斯幾廿歲要出嚟搏殺

羊

普巴個樣就死咁

妹妹個樣

出卡仔真係諗唔透

妹妹攻防都冇撚用 屌
心態問題

普巴眼神防守

個閪樣做乜鳩

左山右馬 有無贏撚過？

打完J咁款

普巴個樣做咩

妹想點

傑斯換自己入場

打完丁咁款

今場係睇過既佢最差一場

Dllmch 個龍上埋身

冇啦 破大巴曼最廢 人地仲要入波先

普巴：點解要係我

中前場唔主動現位攞波真係死症嚟

summer唔賣屎波即刻反摩

有無普巴cap圖

其實佢係咪有場外事影響

卡數個新龍快撚到

又幫對面龍擦數據

尋晚係咪玩4p黎

屎波又廢又樣衰 點解會有人迷

點解屎波寧咁廢都仲可以場場正選

卡域克

馬左 山中 右mata

落後終於比返馬左

新年剪髮加價唔開心

冇人用

Lkk d 企位都on99
自己射好撚過

成隊黑柴無一個勁

明明以前幾好

又有d技術

躝未

點解可以踢得咁西。咁嘅人腳

普巴係咪感冒呀

有無人cap左
感冒童咁款

上場屌完鐘斯，今場屌屎波，冇人用啦

條撚樣真係有價好賣

不嬲都係

狗籠廢老出黎吹奏摩佬未

對面龍咩料黎

屎波撚有技術

一個人咁既表情應該係有野發生
佢一上場都無心踢

咁啱流感呀

唔好話反cup，追到一球我都切

我失戀呀

我都係

妹係咪扭要加入工

好在仲有lin

幾時有技術過

馬仔隱撚埋形

Ddg又失on9波

有架

不過佢連自己都唔記得咗

仲唔出黎吹奏摩佬戰術好勁？

有咩發生 佢ig玩得好開心

入左波余蛇幾撚開心 聽聲都feel到

屎波寧呢條友憑咩仲可以係曼聯立足

呢個好有可能
山狗都600k

狂通渠

英撚

是但搵件u23都好過佢

你未繼續屌 下場又係摩佬係場邊篤眼篤鼻

和波唔打丁半年

屌你lkk踢乜撚呀 咁都俾人食位

先失球結果

Win：1
Draw：9
Lose：20

垃圾到

D攻勢完全唔入肉

摩佬教進攻真係得啖笑

咁都豬

笑

開頭聽佢講波都覺得佢有少少針對曼，宜家明白了

得上年元旦果場贏

咁又點，我志在笑鳩你吹鳩咋

算啦已輸

成隊都唔撚跑
唔知以為贏緊五球

抵啦垃圾摩佬
繼續輸俾肥賓啦

好垃圾

乜撚野人先會迷摩
無提升過球員技術 傳波 小組

唔想踢

贏果場就係主場反cup卡數

Molamola

lkk垃圾完未

鏝
Win 10
Draw 4
Lose 2

摩狗躝未...

真正既摩二年

好撚淆呀我 咁你慢慢笑

見到一球單刀一球空龍都唔入就知輸得

Lkk次次都跳前兩三個身位

麥湯。。

呢句岩啦

個頭又柒

球失波同熱刺第一球無撚分別

屌mctom做乜鳩

仲要簽人番黎搞亂隊波

樂視成日搵余蛇條猁撚講我曼做乜9

今場真係抵輸

好波過一季 技術就算數啦 佢一傳波我就驚 特別係長傳 9成唔知去左邊 解圍明明無壓力都係永遠鳩踢

出mc tom

一續約咪出事囉
下半季走哂樣

左山右馬 輸一場

華西都發波瘟 收得皮

出shaw好過啦

卡神長傳

踢曼聯正選 係呢d傻鳩

你淆唔淆我都係笑鳩你嫁啦，柒撚到應一應

之前開post topic叫佢躝 成班迷摩狗衝晒出黎護主

果季係因V92打慢波 以慢遮醜
而家一打快波細緊即刻現形

成日出lukaku 完全無小組

卡神

痴線咁都唔入

換雙中場 做乜撚野事

馬仔做支點仲撚好過LKK

血肉牆城

咁都唔入

省撚死條屎波啱架啦

屌

Carrick

仆你個街反擊得馬仔一個走, 無撚野下話

咁多人

認命

注定豬波了

正

無啦，咁都唔入

兩次都唔入

山狗真係好搵

多謝馬斯亞

腳風唔順真係無得講

馬仔腳風又唔順

LKK散步式進攻

輸啦 咁撚樣都唔入

卡神啲pass勁到

華西其實有乜好

馬仔點解仲要射地波

踢反擊
摩一招

Dllmxh 一招咁都入唔到😑😑

勁撚過普巴

咁都唔入屌

屌咩

冇啦咁多叉燒都食唔到

on9

...........

左馬咁都唔入

叫馬shit亞啦

馬仔d把握力

條撚樣全場散步

lkk真係好撚正啊

射龜咁射

上面明點解換carrick未
Pogba一波都交唔到

其實4個企係門前 邊有咁易射得穿

仲有一樣 明明細緊咁撚高 但係發覺佢好習慣騎人膊頭頂波 今日又比人foul左一球

今次無得瀨啦

出你好過

山狗馬達幾好

混種狗籠廢老又柒一次
出黎吹奏摩佬戰術未

LKK真係頂唔撚緊 後半場出返黎食咗屎黎?
山狗同馬仔打最前好撚過

拉shit 起碼廢廿場
一招有排追

屌你老味識唔識射波呀馬球皇

得佢兩個玩到彈彈波

唔想輸

咁都有得屌馬仔
人地血浴長地啊

打小個,不了

比波走位得山馬做到

山狗

長城

On9咁都有得屌

射唔入

劇本

山上錯賊船

真
一招沒運only

根本山狗馬達應該同時正選

留意到摩狗同迷摩都係以為自己眾人皆醉我獨醒

點解d 弱隊對親曼聯都好撚勁

還是曼聯廢

山狗搵到朋友了

心諗...

on9摩佬
睇下m8幾有用

俾多d鬧志己經好好

曼聯廢

勞卡古！！！

阿都係爛船

咁都屌 企曬龍門前面 點入呀

馬斯亞D把握勁到咁都俾人屌

中龍兩腳重想點
對面咁撚好彩, C朗都死啦

無計
Total4個球員擋住個龍

第二腳一野狂ban 埋去仲好

馬就無運 福就廢

下話

屌你老母LKK

單刀呢

普巴馬迪抵換，失球十二碼點應該佢兩件包

不過摩佬要走，咁嘅人進攻屎到咁

？

點撚樣阿LKK

大家對山狗d期望咁低

LKK幾時死

molamola

屎波你死撚左去啦

山齊士空龍添

好撚廢

佢把握不摟屎.....

頭先射兩腳都好似無乜力水咁

LKK 9對newcastle入6球？
笑話黎

力水有春用？

咁屌埋山狗啦
空龍

無啦
差追唔追到平

根本對面廢撚到垃圾咁

Mata入左黎，啲傳波走位生猛幾多

打機算

見佢成日買現貨 就知佢唔識煮餸啦

我地垃圾都不如

依個形勢換mata又係唔掂

睇完mc睇今場
完全唔明點解仲可以第2

鬼唔知狃廢，但係我地進攻仲廢

你咁近龍門 俾人封得咁勁

梗係狂抽埋去摶人反應唔切 / 省中入波啦

屌上回合又係呢班人
炒4:1

Lkk都叫有鬥志呢埋

妹條撚屌今場又做乜鳩

佢真係以為自己世界第一

人地仲廢 我地季初拎得多分

衰過英甲

上場馬達加山狗已經好有化學作用
係咁彈彈波
今場又收起馬達
所以話摩佬抵死

華對進攻都冇乜幫助

LKK比右邊做乜鳩

你去踢英甲啦

摩佬英甲料

要雪

快d輸撚左去啦 睇到炆

佢對馬達根本仲有偏見

岩教中下遊
主守打反擊

下場試下左馬中山右馬啦
Lin既極限已經到左

摩狗應該好憎mata
踢得最好但都死唔出佢

一個後衛做任何判斷都係錯
屎波

出formation時見無mata已經唉咗聲

摩佬真係好on9

依個真

費sir果陣就會識玩

其實紐記D攔截同埋擋波幾好

山: im here to win everything

紐記控個波好到
垃圾曼

普巴同琴晚義和B一撚樣咁撚廢

啱啱先續約，唔洗諗

smalling真係好廢

連鳩ban 走粒波都唔sick..

見到山神仲係度跑真係

佢對Shaw又係咁
屌你今場羊又做過乜

摩佬一向憎馬達
唔明點解上場打得咁好 今場會唔出

成日都係d球員踢得好地地就收埋佢
一係就無拿拿轉位

唔係果陣佢點會過祖記
阿sir帶果陣無大帝

11個企後面，鳩跑都擋到波啦啦

點解可以咁廢
英冠水準都無

一pair都係垃圾 怪就怪新買果d仲垃圾 永遠都唔可以長期正選

屎波唉

雪埋屎波寧

屎波 普巴兩個都垃圾到

死廢老硬頸到仆街

佢起初連一招都憎
係前排係咁入波保住摩狗條命先比佢正選

拜利

拜利有料但又成日傷

雪埋摩佬

輸波lu

你當簡東拿流既？

華西

俾佢抖下都要啩

d 球員個個都咁撚貴都冇料到

夠買人地球會

波都搶唔到

羊係翼鋒料 進攻嗰陣可以過人 但係打閘就真係客串2場算啦 放個shaw喺度唔用真係on9

華西戇撚鳩

你無撚野呀？係咁過人傳中都無做過野？
咁講成條中前場做過咩？

冇ga啦 來緊三季都係俾哥狗食住ga啦 成隊垃圾都唔係踢波

搏紅

得閒先出下佢地tum下d球迷
根本唔想用佢地

要對下游先識踢波就死得啦屌

成隊波雪一雪 由地區聯賽打起啦屌

Lkk真係好正
下下都淨係跳起但完全掂唔到粒波

不如調轉領隊， 叫肥賓黎仲撚好

係摩佬底下踢真係屈才

華閪又咩事😑😑

咁都無紅

最後幾分鐘無埋

我講緊hea踢揸流灘果種大帝啊巴打

拜利做手術 rojo唔出

牌都冇

山神同馬達啲配合先係波架嘛！其他唔知踢乜9

諗住最多睇埋下季
屌您續約

咁樣都無牌 好波

黑人 真係個個都冇腦

山狗失咁撚多波都拜

馬打右等於打少一個進攻點又係on9

呢隊曼聯+摩狗2020年會嬴到任何野?年年洗3億或者有機

個佛地魔次次打曼勁到

摩佬又唔洗炒既

不過佢自己都要調整下

呢場究竟睇左咩

都係嗰句
送走摩狗可以請邊個

點解lkk控唔實個波

我都唔撚知點撚解普巴LKK 可以當自己大帝 班黑撚

快D吹雞啦

不了
肥賓個格仲西過摩佬

佛地魔勁到

Lkk癈到

拜利係咪傷左？ 有冇巴打知？

出親屎波寧都無好野 屌

點解會踢到咁

自從左山黎左d攻勢仲屎撚左幾多

山狗心諗同踢阿無分別

贏緊波？做乜仲唔斬

原來有黃

維園波

仲不斷傳後

安76都唔錯

Lkk

lkk

路維

邊個都好

仲係到橫傳

個個仆街

lkk最多咪話佢廢
幾時又變到當自己大帝

平時練波都唔知練左d咩出黎

有
更加冇人走位可以自己俾人圍

出卡膠真係做乜鳩

有邊個會唔知佢傷左

余溢明條猁撚收皮啦

夠未呀仆街講波佬

抽撚完未呀條冚家剷

山神真係留阿好過 完全唔撚夾

其實差過阿
戰術黎講

仲衰過,斬斬斬牙...

場波其實一早輸咗啦，上半場已經走甩球十二碼

到時馬迪 山神戈班3字頭 留低班蘇周屎先走

廢囉ON9

完啦
不過講真 聯賽練兵算
搏下歐聯

樂視咪撚再搵余蛇講曼聯波啦

猁榮基屌你老母

角球咁多高佬又無威脅

極限補時開始了

Now 條友咩水

進攻防守都唔撚識教仲唔撚躝

點解講4分鍾補時都要抽水
次次抽真係好撚煩

冇佢份喎

前面0配合

左山黎左攻力有無進步，有無人答到我

兩大雜種狗
余狗,猁榮基

前4未穩架老細

好似無練過組織 係街場求期執幾條夠湊夠一隊咁

魚sir
又係痢撚

歐聯呢隊可以博!?

你都快撚d躝

有你係度緊係冇防守啦

唔驚，曼仲有青訓，福馬

抽水王

一定拉埋摩狗落地獄

我覺得破壞左12月，1月建立嘅chemistry

過到西維爾當捧盃啦屌

無人衝去執波開角球 鬥心何在

一陣摩佬訪問賴咩好

I have nothing to say

刷角大

唉屌

開幾球角球都掂唔到個波 屌

佢係有class 但打左都係解決唔到右路嗰個問題

角球真係下下都無威脅

炒尻摩狗未木仔

可唔可以講下輸緊波換2個中場中出黎做乜鳩

多謝Daddy

摩佬係咪有病

未黎之前嗰幾場踢得順好多

同妹初初黎一樣

中場爆he連嬴緊 之後妹一黎就亂撚哂

屌。。。。。。。痴線

後備都冇人換

Dllmch, 摩狗躝啦
狃狗都輸

冇啦冇啦

仲有咩人用呀

原本買山狗諗住打右
點撚知跌哂眼鏡

咁都救到

最後啖氣都冇埋

沒mata...

神龍

Dllmxh 咁都救到mm

摩佬作客邊有嬴過

唉

????

打親曼聯都上身

痴撚線..對面個個冬甩黎架?

真係唔知踢左乜鳩黎

ai

又係輸把握力

條講波佬把聲好似含住條撚咁

摩狗死撚去教國家隊啦屌你母蟹

五五波都無
三分已失

摩佬馬達史摩寧盧鳩古真係曼聯四廢黎

鍾斯就死咁濟

個龍驗尿了

好失望

賴山狗唔啱用

史摩寧防守廢都算，仲要學埋人插水 咁撚樣都仲入到國家隊

無撚柒用 又輸

咁都唔入 無野講啦

俾d掌聲紐卡素

踢得最好

妹妹第一場盡顯功架啦

普巴唔係踢得好但都無理由輸一粒換個全季都無乜出無態的卡膠
摩佬真係CLS
成隊hea 住踢輸緊波都乜跑動
老實講熱刺 利物浦都踢得好過曼聯

唔撚想再見到屎波寧
快撚d躝

今年英超無弱隊

屌你老母LKK

卡域克都好d
運到波上去

盧卡古開季到依家一直企定定係對面中堅後面究竟有乜用

應該話隊隊對親曼都打高兩班

Ddg走真係唔嬲佢
屌廢撚到

肥賓

鐘斯幫佢執撚咗好多屎

馬仔被弱化，lin神少左9跑，普巴仲踢閪左

福仔e家失埋蹤，圍撚住左山踢有撚用咩

Newcastle First Home Premier League Win Since Last Oct

呢隊波出到歐聯輸得仲慘

馬達

史摩係on9
但前面唔撚識攻最多咪和
個問題一定係摩狗啦

LKK 今場好少少啦
係輸馬仔山哥妹妹

妹妹玩撚完啦
歐聯都冇個 係到hea踢

自己廢就廢啦 睇下有幾多球中龍

妹個態度超有問題 換走佢無問題

一億普巴

快d走好過
買埋d lkk
又迫馬打右
福又冇得隊波重建得黎佢都就退休
唔好係度哂時間

摩狗死撚咗佢啦 dllm

歐聯西維爾都過唔撚到啦咁踢

屎波0

聯賽練兵
歐聯人地用佢練兵

馬達出黎已經好過佢

普巴搞事聲走隻狗未

嗰幾場越踢越有默契，宜家西撚到

屌你老母輸你仲出聲

要搏冠應該都係足總啦

普巴就住嚟踢，唔得就唔好夾硬出啦

on99無啦啦插水

仆佢臭街 散步回防
屌 打前啦 陷家橙

屌你老母 中後場唔撚識猜波 學下對面啦屌
冇右翼先叫你買人 買完山狗你又放左 你老母在陣如果有打到左就唔撚洗買啦 買完人個打法仲係一撚樣 馬仔之前一場一球咁入 個態正正係由摩佬迫佢打右嗰場開始斷

佢帶來卡士，但係冇馬達喺度就好似冇人夾到

打右翼永遠冇威脅

我真心唔明有乜作用，成日走入中路塞車又唔係好似卡神咁派到牌，走入中間之後回傳

你前面唔撚識進攻贏到波？

佢係傷定點

有冇迷摩狗出黎吠下

一個中堅輸罰球而失波 竟然係因為插水 真係笑撚人咩

養到佢成個大帝咁 佢一hea傷停賽就成隊等收皮
中場formation 完全無plan B

屌佢失果球退後跳都唔跳

呢隊曼真係好廢
到臨尾都根本谷唔起,完全無進攻路數

卡域克出到嚟起碼見到佢係向前傳個球，其他人係咁係度傳嚟傳去都唔知做乜鳩

真心 未見過踢曼既踢到咁撚hea

山神都仲跑緊
但自己一個真係唔掂

呢條撚屌要點先會醒?
輸咗咁多場郁冇d羞恥心

摩狗一日唔躝都冇運行

山神係想win everything
其他個班黑鬼只係想做明星

屌佢揀波踢又唔係
對勁隊又球王上身
對弱隊又hea9上身
成季得一兩場好波
不如直接去跳舞唱歌啦做明星啦屌

馬達打右翼不嬲就係入中做串連 問題係依家多左一個翼鋒個打法仲係一鳩樣 咁我唔明你買山狗做乜

山狗600k 我一直覺得會搞到隊波散
人人都想加薪 唔加可能就場上扭計
普巴都唔知做乜黎 呢幾場食晒屎

Lkk D企位控波真係好有問題
同vps真係無得比

對面個龍原來英超第一場 幾穩陣

邊場打強隊有上過身

買lukaku根本就on9
踢左半季有多
成pat屎咁
又場場正選

摩佬你技窮就走啦
仲續約做乜9

繼續左馬仔右馬達仲好

得馬達陪佢跑下
其他人根本係雪糕筒

上腦就有 上身?????

您係要買翼都買隻禾仔/屌老虎番黎係邊路爆下落底傳中啦屌
摩佬見到成班cut in cut in咁不如全部放中間

球王上身係9扭唔傳

佢都唔睇唔到問題係邊
好撚固執 究竟佢個戰術係乜野

咁撚鐘意cut in不如打343
兩隻翼衛cover
賢鋒咪cut in飽佢囉
而家淨係場場中間大塞車

唔識進攻咪學下人囉食古不化

今場冇咩拉邊